В 2015 году "Сказочный мир" был расширен до 200 кв.м. Главное требование в новом помещении, это наличие лифта на котором было легче перевозить инвалидные коляски. Так "Сказочный мир" переехал на новый адрес: г. Киев, ул. Обсерваторная д. 25.